近排好似多咗好多支那人上高登

唔知大家點睇越嚟越多殘體出現喺高登

點睇